在某個時候，飛速增長的訂戶業務可能會觸頂，或者投資者可能會要求更好的利潤率增長。 “不可阻擋的創新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《紐約時報》首席執行官史蒂文·珀爾伯格，2020年8月19日 
 特別有趣的是在洞穴頂部發現的指紋。 在深洞中狩獵恐龍的挑戰|John Pickrell | 2020年5月19日|學生科學新聞 
 有趣的是，動畫展示了沿著天花板的一個相當奇怪的開口，這實際上被稱為compluvium。 羅馬Domus(房屋):建築和重建|Dattatreya Mandal | 2020年4月8日|歷史的領域 
 首先，如果開發商的收費有上限，他們建造新住房的動力就會減少。 為什麼房租控制不起作用(第373頁重播 
 例如，T-Mobile有一個名為Binge On的程序，可以讓用戶觀看Netflix、亞馬遜(Amazon)和Hulu的流媒體，而不計入他們的數據使用量上限。 你現在能聽到我嗎? (第406頁)Stephen J. Dubner | 2020年2月20日|魔鬼經濟學 
 14年過去了，木樓梯和天花板仍然是燒焦的，牆上佈滿了一簇簇的彈孔。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 從地板到天花板的德克薩斯州國旗，這個房間裡最引人注目的東西，開始升起來了。 2014年11月5日，在德克薩斯州，克魯茲和佩裡擊敗了共和黨 
 你會給年輕女性什麼樣的建議來克服玻璃天花板? 在女校，成功的秘訣|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野獸 
 許多人，尤其是那些來自經濟弱勢背景的人，仍然面臨著玻璃天花板。 在女校，成功的秘訣|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野獸 
 他用他那只有能力的手抓住了手機，向天花板伸出了長長的手臂，並把它傾斜成這樣。 關於科裡·布克的醜陋真相，新澤西金童奧利維亞·努茲| 2014年10月20日|每日野獸 
 演講者的雙手向上向外擺動，他目不轉睛地盯著天花板。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 從上面，透過天花板，傳來某種機器運轉的震動，這機器可能是時間的織布機。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 可憐的傢伙們——他們不敢拒絕，但他們的怒火卻在這種行為中升起，他們朝天花板開槍! 紅年|路易斯·特雷西 
 一個男人走過來站在它旁邊，他的身體擋住了天花板椽上掛著的一盞燈的光線。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 就連亨麗埃塔也停止了吃飯，抬頭望著滿是灰塵的天花板，傾聽著那聲音的重複。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯